點解要咁對我？

向好的方面諗，佢肯早啲同你講，總好過遲講。
多謝佢肯坦白

但我真係做唔到拱手將心愛既野相讓比人